差唔多成塊腳甲反曬出黎

有冇人有經驗 應該要點做

睇醫生

有冇圖

冇錢

自己google啦

冇圖你話你老母塊閪皮反曬出黎都得啦

圖呢

你班友係味變態
哩D圖都要搶住睇
睇到自己都覺得痛

原本消毒完過左陣都唔痛 但係係張床到攤攤下就痛返

睇字都痛
btw圖呢？

我赤腳踢波成日都試過，認真，索性成塊扯出黎，因為已經冇得救，身體會生過塊新，你唔扯出黎會阻礙佢生長，生出黎仲煩。會好核突，同牙齒原理一樣

你自己扯
咁洗唔洗搵野包住佢？

如果係反一半都係成塊扯？ 下面個忽痴住d肉喎